有無好既過去5至10年內香港史書介紹? 要英文...... 最好學術書

Carroll 本香港史只寫到 1997

歷史書應該無, 咁近期應該要去搵社會學類書籍

何俊仁自傳
好似有英文版

唔係 case study

有咩介紹？

Hong Kong not important, read British Empire histories instead

佢果本已經算好
如果唔啱就得返劉兆佳丶匯點派 (曾澍基、張炳良)之流
馬嶽，鄭宇碩有幾本講政治制度演變
書有d難搵，article就好多
科大Agnes Ku有幾篇講保育運動
再近代d就方志恆
小弟都有一篇就出版

Brian Lapping?

留名睇推介
--

我都紙上談兵吓先
1.得閒既話 可以去圖書館/database睇舊新聞

2.政府既香港年報,亦可以逐年睇下,當然唔好比佢D觀點拉住走啦

2.另外要搵下D講香港政制、社會、經濟、文化既專書(唔係你好易比一堆事件搞到失去無頭緒)

4.最後緊係要埋我地偉大既統計處

John Darwin The Empire Project

黐線佬

我搵雞精書呀

岩岩睇到 自

似無乜 general 港史英文書咁喎，馬嶽鄭宇碩係中文？

中英都有，不過好多係edited volume
通史真係好少